一人一首關於分手既歌

越心痛越好 想聽廣東歌同國語歌 有無啲好冷門但好好聽 介紹？
好心分手 分手要狠 容祖兒個堆

老了十歲

太遠 - 張敬軒
幸福 - 王菀之

相愛一場 好撚冷門其實好好聽

停格

説散就散

告一段落 周國賢

病況

我的天

我落淚。情緒零碎

退後
愛情懸崖

煉獄健身室

覺得一般 唔夠慘

算什麼男人

聽下孫燕姿 開始懂了 我不難過個堆
同埋莊心妍 好可惜 走著走著就散了
仲有alin 忘記擁抱 從前以後

雖然全部國語歌 但分手聽會好爽
係痛得好爽既感覺 會上癮

Eason 解藥

傷心1999

固執